有無人男朋友都係咁

成日都覺得佢睇我唔起
我今年21 仲讀緊書 佢25 已經有份穩定職業
講多少少背景 我住公屋 佢住私樓 屋企仲有層樓收緊租

有次同佢啲朋友一齊食飯 講起買樓
佢一句西埋黎話：「你唔係覺得你靠自己可以買到樓掛？讀埋啲垃圾u 垃圾科 出嚟咪又係打份閪工 到時畢業搵份文職輕輕鬆鬆等我養算啦」
我諗成件事換個方法講會好好多 但佢係都要講得咁鬼難聽
又成日有意無意串我住公屋

其實佢平時對我好好 但有啲時候真係覺得佢好唔尊重我 咁睇我唔起當初做咩要追我啫屌 因為依樣野已經嘈過好多次 又試過分手 次次都心軟比佢氹返 到底係咪自己犯賤

屌
個感覺真係唔好受既

識波呀ching

呢啲男人嘅態度好難頂，一定係平時周圍認屎認屁嘅人

遲早散

你咪又係貪人有樓

我無睇唔起我女朋友 但我一直覺得公屋係鬼地方

但我女朋友住公屋

靠老豆老母仲咁口響

一時時啦 又唔見佢對其他人咁 脾氣好撚差就真嘅 成日要硬食佢啲脾氣

好唔尊重你又唔尊重你，你知唔知自己講緊咩

btw 唔識尊重人既人 好極有限 絲打好自為之

事實係有父幹，吹呀？

其實係要追你黎屌

遲早飛 完

第一印象係覺得你男朋友中學都未讀完就出黎做野，仲要串人讀u無用 ，佢咪又係靠屋企，條命生得好少少咁解

負評係俾妳男朋友嘅，唔識尊重別人唔好一齊啦。

有人養仲嫌三嫌四因間散撚左搵唔番呢d私樓仔又係到喊苦喊忽叫春話咩冇好男人我屌你老母識唔識撚識知足
到時搵到個識氹下你既又嫌人冇錢冇樓襯你唔起
你玩撚晒啦

agger 識一對情侶係咁既狀況
結婚後冇好結果 日日嘈
個老公睇唔起個老婆 唔尊重佢
成日以為自己好勁
依家分左居

港女同咩人結婚都有得嫌架啦
遲早都分都唔知婚黎做乜

我識得投胎都係靠自己嘅實力

有層樓收租 就以為自己好有錢？
佢憑咩嘢話養到你？，夠養佢自己定你？
都可以既，餐餐m記 果啲囉

勸你呢 趁自己候生，仲有幾分姿色 就好快啲飛柒左佢

拿 拍拖OK 飲飲食食旅行都唔會差
但對成世啦喎

HEHE 你諗你

利申 有樓有老婆有仔

到你搵份文職等佢養個陣 佢咪可以大條道理食住你再周圍溝女囉 到時你無左佢唔得啦

互相尊重都做唔到 呢段關係好快玩完

理人地讀咩書 依樣我覺得唔可以原諒
講緊唔尊重你既興趣 都算 侮辱學術更加大罪
眼裡得錢 真係有實力搵到錢既人會講d咁既野?
睇死佢都係政府工

負評係比你男朋友，加油呢一句係比你既

拍拖還好，一世？不了

虧你頂得順

我男朋友成日讚我好叻，多謝佢

講真 佢係講得難聽 但係事實

曾經有個ex係咁，最後頂唔順分咗手

咁仲一齊??咪又係貪人D錢,你都係畢業等佢養架啦

忠言不嬲逆耳,句句都係事實

可能佢唔識點表達姐
如果淨係睇佢個舉動 其實都幾sweet呀

咪係 樓主咁巴閉就唔好靠男友份糧同佢層樓要有骨氣

讀u 點都有用既

不過女仔都係做管理層咁上既la

唔係走去做sales 咩

加油la

無人會影響到你生活

只有你自己

佢用激漲法推動妳ja, 咁妳都睇唔出

你考慮完認為ok就得諗咁多做咩

咁撚樣講野都仲可以同佢一齊 真好野

比著我條女咁講應該忍唔住一巴煎落去

估唔到私樓收租既威力咁大

分手囉 呻乜撚
畀人話都唔分係你自己揀既
係到扮乜可憐

分手囉

屌，你一定係平時男朋友講錯一句野就西口西面既八婆，然後又話人地唔尊重你，分手把啦。

你唔要我要

不過其實佢肯養你咪算囉 但你真係好唔鐘意就同佢講啦

呢個世界相對論咋臭西 佢有私樓自然可以睇你公屋唔起啦 好出奇咩 犯法呀 你一係就‍增值到有料串返佢轉頭 做返睇唔起人果個囉 本身佢就係有錢你係窮 冇自我覺悟 你揀佢咪又係貪佢條件有私樓 你就要承受返你揀條路的所有相對業力 聽過嫁入豪門深似海未呀？仲on99以為自己飛上枝頭好幸福從此乜壞處都冇 針有兩頭利 你升到做manager ceo都係承受返能力愈大 責任愈大啦 幾廿歲人咁多性幻想仲on99 天真嬌咁

越有料既人知道呢個世界天外有天
唔會咁臭寸 仲要層樓都唔知係咪佢自己1手1腳買
定識揀老豆老母
老實講 呢D男人飛得 垃圾黎

有錢又點
兩個人一齊連最簡單既尊重都冇
以後有排你受

講事實啫，不過表達得唔好